天水圍用HKT網上行既你地上到網嗎？

呢半個鐘突然之間上唔到網😖

元朗都係